一日支那未亡國，台灣日本都無可能會係香港敵人

仇台果班自己諗下

澳門就彈遠d 啦

當香港人清洗到7788，全香港得返中國人
咁已經變敵人啦